[自殺式襲擊] 支那人沒有一個是無辜的

雖然個貨車司機咁就冇咗架車